今日小學停課唔洗返學，可以喺屋企睇笑波子哥哥啦，Yeah!!!

放緊暑假呀 喺屋企睇足成個月啦

放緊暑假都唔知

清下次要做足功課

我本來要返去上summer course，而家唔洗啦~~

J近think big天地班姐姐

樓豬澳門人就睇返歡樂馬介休啦

D女真人識
好尷尬
微辣同樣道理

想知wo 轉頭tg你

你add咗我未, 好多內幕野可以爆
if u r interested

樓主讀弱智學校

咪尾 我糖是綜合正

唐氏黎講 樓主算靚仔

岩岩放鹽唔好怪樓主

mayu

有冇睇大J,好有深度